袁偉豪娶著個有錢女，仲可以當人阿四工人咁洗，真男人

擺明食住條有錢女

都臨結婚 仲要講起舊愛 岑真係走得快好世界

有錢女。。。。。。。。未結婚都過億豪宅，仲想點